獨立調查委員會會否又墮入普選陷阱？

委員會由人大政協做主席
成員係由民建聯工聯會組成
政府出嚟大大聲話我已經應你要求成立左
點解你仲要反對？到時點